[認真]有無人父母親朋戚友覺悟左？

1)平時父母都係藍藍地 或者 索性話唔識
唔知點解一百萬人上街完 加 尋日單野 轉晒立場

2) 唔知點解平時有班親戚專屌 廢青搞事 阻鳩住搵食
今次表示又變支持 可能關乎切身利益

見到唔少人都好灰心
但我又覺得幾成功
起碼昨日無開到會 跟住 又日日國際頭條

(當然，完全明白最後政府夠票有權格硬黎）

定大家身邊仍然係冷血廢老

有 tactic係係撚咁播cctvb冇既野比佢睇 大大聲播潘小濤《萬佛朝中》
軟硬兼施洗9佢地腦

然後佢取態
搞亂香港 -> 你唔好去呀 -> 你去就小心d/ 睇cctvb報呢單既時候唔撚敢出聲

真理係越辯越明 希望大家唔好縮
據理力爭

多數廢老一招架唔住好鍾意扯開話題 或者講左第到
記住即刻扯番番正題 叫佢答
同俾一啲道德高地既簡潔易明既例證

真心 大是大非應該要搞清楚 特別係圍繞自己身邊既人

今次呢單野比政改 或其他事件 黑白更明顯

廢中廢老錢字行頭
今次講緊莫講話樓價 港幣前路係點都唔知
佢地梗係識企
雖然原因未必一樣 不過敵人就一樣既

都唔係呀
我信好多廢老支持開槍打鳩死啲示威者
或者武力清場 / 又屌後生仔搞事

我老豆政治冷感
我覺得講黎都晒氣
只有默默咁係屋企個group度send d 狗片出黎

有琴日啊媽知我出咗去
當我翻到屋企時鬧到我仆街
但聽到我喊住講哂發生過嘅事
d狗點暴力對我地
我媽竟然話
今世唔會再投建制派

希望唔會太遲

帶佢禮拜日遊行 慢慢開始返公民責任

政治冷感不表態 係可以忍
但有班仆街係高談闊論 又唔係既得利益者
純粹係蠢
明明free ride 緊一啲其他人流血流汗出力既野

佢自己水平低唔覺/唔知/唔明
如果呢啲係身邊人 我建議屌
大家都忍唔到

多數屌得個班唔會行
不過淨係一百萬人畫面已經夠震撼

有
屋企人係耶
出咗去淨化犬隻

個堆肯定係住公屋拎生果金

冇
仲係on9

呀媽一向支持 話琴日個姨姨鬧警察好勇武
我話你都可以企岀嚟㗎 佢話我普通一個師奶仔 行又行唔郁有咩用 但如果我比人打比人拉 佢第一個去打尻警犬

呀爸轉向支持 本身係親中派 宜家都話閱哦賣港賊 一齊星期日遊行

激動到喊比黑警做過d咩既片佢地睇 都feel到佢地意思接受態度照舊 只係為左唔想同我嘈

意見

有
兩老以前都係偏幫正苦 結果呀媽今日睇咗成日黑警片之後嬲撚到仆街 鬧咗成日+瘋狂轉發啲片比唔同嘅師奶grp
依家決定星期日成家一齊遊行

真係唔好得罪師奶 師奶先係最強大嘅鍵盤戰士

掉返轉，老母好撚關心香港，係咁睇蘋果

小弟掛住襯亂入平股，香港未來關我撚事

有錢著草就乜都有得 say
冇錢走就焗住做狗
下層點向上層抗爭都冇用

有 兩老平時係偏藍 今次件事太過分 兩老都轉曬軚係咁屌鳩政府同班狗

我屋企最老果兩個醒咗(一半) 我好撚感動5年前佢哋係會罵示威者廢青 阻街
阻住佢開工(阿爺係司機)

612之後佢哋無再咁 叫我下次如果危險就翻屋企 班差佬無血性㗎

今次今日仲唔醒既有幾撚蠢/呆鳩？

本身無諗過屋企人會有咩睇法，但係今晚第一次全家提起嗰時居然發現老母睇晒d片，今次企咗係正義個邊，家姐本身都反修例，連我老豆本身極親中聽完都無聲出

聽到有人話嘈到離家出走
我都係建議大家以理服人

唔需要反台

當年雨傘運動我老母話班後生仔係俾人慫恿 收咗錢
到今日佢同我一齊屌班死黑警 幫手叫人撐後生仔

巴打 this is sharp

我條女以前反對我去遊行，話覺得危險呢樣嗰樣

而家唔會反對，淨係叫我小心啲

師奶啲社交network 好勁

改變到一個師奶，佢就會去感染埋其他親朋戚友

睇到好多平時淨係吃喝玩樂嘅ig story變晒反送中、鬧黑警，重係咁關心我有無事，同我講加油，講明平時唔理呢啲野，但今次一定要撐自己人。

有 我表姐父母都係藍絲黎
我表姐話69 去遊行 佢老豆以前會話去埋果d 野把鬼
今次我表姐返到屋企佢老豆竟然笑住問我表姐點呀今日好冇玩

有，我屋企係咁，本身幾日無見以為佢哋已經俾TVB荼毒到唔知咩程度，有心理準備要嘈(雨革嘈到喊)，點知佢哋撐大家，同話淋病鎮壓啲細路仲嗌自己為人母親，仲話朝早同啲師奶辯駁咗兩句話啲人係無收錢出嚟你估民建聯咩。我聽完我講咗句我話我好驕傲你可以自己咁思考到！我問佢星期日有遊行，你要唔要都出嚟，佢話好，佢平時係絕對唔會咁。所以，各位唔好灰心，爭取游離嘅中立父母，無父母會認同佢哋咁對子女。加油。

成功將家母轉會

69同612本身都冇乜同事理 612同老細請假仲要比佢潤兩句 但612果晚有幾個同事 包括老細都打黎問我有冇事 仲一齊diu d黑警
今舖香港人真係團結了

以理服廢老

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

呢幾日開始仲黃絲到痴左

我頭先都同老豆老媽鬧完交 屌鳩我話我偏激
我同佢地鬧鬧下就講到喊 之後我電同佢地分享我地呢一代既難處
話其實我地已經好慘 好多資源都比大陸人搶晒 d樓又完全買唔起
而家仲要活於自由既恐懼 會令好多人都好驚 而好彩佢地都有聽...

最後結論係呀媽叫我去完早D走
老豆就軟化左D 只係話唔信法庭無把關

而家我就打左一大篇野 再Recap我地點解呢代人會咁多怨氣
再用大律師公會篇野話比佢知香港法院係真係無把關

最後話無論點都係咁敬愛佢地，祝佢父親節快樂

除左班極度深藍既弱智阿毛
呢單野真係we connect

一陣會同女朋友父母一齊行

屋企有兩隻

仍然係冷血/無知

glory hunter 姐

係咪會中毒太深 藥石無靈

腦幹死亡
講多都哂氣

唉。。

中老年人 唔出聲，屌少左
長輩圖有效